[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？（1466)

正皮只有贏沒有輸

今晚三場大家全部贏

負評

有車仔賭

半大了
利申 轟迷

車仔唔撚會連珀斯光輝都輸呀..

第一次見
竟然專登推到去1000就停

見到但無搶到 用電話驚開好耐

我F5左幾次先覆 玩命

睇埋賠率先gun

針哂啦

新增球賽: 星期一1 珀斯光輝 對 車路士, 截止投注時間 23/07 19:30。
賭仔福音 又多一場

正選陣容不錯 大部分都係一隊
得龍門右翼係年青球員

馬會有無提早收呀今日？

球會賽賭到怕

可惜既係友賽

都係
但佢地應該博表現留隊
球迷分析

車仔對柏g光輝

友誼賽真係多下盤

雙曼+利
係得拜上盤

若要生活好 勿買利物浦

澳假又出黎害人

收16:00

【本報訊】「8日內1,000變25萬！」在facebook上活躍的賭波貼士網，幕後的老千集團近月設立「女性投資專區」專頁，吹噓有搵快錢方法，專門幫女士投資，要求女網民繳付數千至逾萬元入會費換取「發達秘笈」，結果會員獲得的只是賭波貼士，入會費泡湯，追討無門。警方半年間共接獲53人報案，當中52人為女性，涉及款項39萬元，警方追查後拘捕4男3女涉嫌欺詐。

唔會係智蛇啊
係B GOr啊？

曼城果場 多仔上盤喎
仲個個問曼城+1點輸

BGOR去左邊? 係咁開幾十個TG 之後收埋皮

留意番利係無打龍嫁

說個笑話

利物浦

Sor 記錯

無波買就無人討論

反而我想知d tips佢地有無跟買

52個絲打

1930有車仔都唔開即場嚟玩, 上次賓菲加場垃圾波就有線開埋嚟講波

珀斯光輝[+2](主隊勝) 和 車路士[-2](客隊勝)

車仔有無世三同willian？

有既話可能輸得仲多

世3未龜隊

3/3.5B 1.8

客其他得11倍

有邊個識入波

唔波買的日子

安都無 有柏度 摸奶達

阿朗素

半大啦

琴日輸死未

好掛住澳假，係咪犯賤

買大波好似穩過車-2

半大好啲
半場應該換好多人

琴日朝早同今朝啲盤完全唔同

開哂對家

不過睇埋陣容先！
話主力踢先只係流傳

扮工時間繼續做下野 睇下股票
今晚再諗入唔入$

岩 睇定d先算

齊贏

今晚D盤

沈巴條配方唔係幾掂嫁咩

休息 一日。垃圾波 狗也不吊

艾夫斯堡近年對諾高平擁有7戰未敗（5勝2和）的絕對上風，應有信心在今仗搶分。但諾高平畢竟實力較平均，近況也是較佳一隊，主勝應屬較合理預測。

沈仔輸好多咩

無角

艾堡穩了

今晚波強
1:2
3:0

最近個兩戰都上年

瑞超 05/11/2017 艾夫斯堡 3:3(1:1) 諾高平
瑞超 09/07/2017 諾高平 1:3(0:2) 艾夫斯堡

尾場應該會轉盤

on9平1.7主勝
呢D賠率有D凶險

車試下大炒22:0

未識配方前輸
識配方後 命中高
但琴日有人話日假無路捉 信左pakming過關 又jump

失敗船一世黑名單了

好

天狼星 哥登堡 都black list

信自己推上去

唔知遲啲有無轟打多仔 重槌多仔

暫時見哈比人細
車仔大

今晚心水：
哈哈哈哈哈馬比***
艾夫斯堡*

尋晚係兩個12m造比天狼狗姐
天狼狗廢到我覺得可以追佢對家

成功閃左猁盤同阿美盤
不賭便是羊

難啲 現今既車仔難啲

真係唔開哥登堡事
十二碼反cup 無得講

今晚買車對家

原來jojo尋晚有出水..我灰到冇mon post唔知到

bet365 走地竟然無足球賽事

我軌實在太垃圾

球證逼害高登寶

Same Road 11倍

多啲人好撚勁

我都信左
針到唔敢再信

而家又要入錢
再針好撚大獲

包輸亞姨係咪都未番

得幾十蚊 玩十蚊注

on9買左利物浦
針到啪啪聲

上哂賊船閪箭
買櫻花起碼收得番半注

但上年車仔首場熱身賽
炒富咸8-2

係世界盃既全部無隨隊

8輸9巴中晒

阿美利亞盤唔係唔中咩？

Thx

賭左20年都唔知有得睇呢頁

賭到好悶

新人想問邊個係8輸9巴

我到IFC了

既然係新人就追下post咪知囉
個名係8輸9咪就係8輸9巴囉

以前車仔熱身賽對過悉尼老鼠 讓得深
最後剩係小勝

polo唔知係咪順番
尋晚半大三中二
四串五都過到，有一關山度士走盤
星期三日假好大誘惑
唔知跟唔跟佢好
屌

跟就針架啦 真係自己度下好過

係輸到悶
贏是不會悶的

唔怕 今晚ALLIN 哈馬比

諾高平 細
巴閪似引細開大

感動到，諗住allin戒點知
天無絕人之路

自己度好過跟乜春POLO 斬兄 佢地大大棍落單頭追數 跟佢地盞輸錢 佢地就冇事
之後輸完錢仲要睇佢地D事後

到時放佢張飛上黎大家交流下

賭波真係一種癮 有錢幾千蚊又係噤玩 無錢買幾十又係噤玩 除左希望贏之外 過種中果種嗌波既感覺真係好緊張

就算針都係噤話

唔好比人地張飛影響到自己既決定

炒了條america，臨尾落得太急出了事

自己度好過
次次一跟就針

係，呢樣幾仆街
成日post事後

我見到你條list中左好多
今晚會否繼續？

佢地個理念係好 但係咁既命中率真係多多錢都唔夠輸 今次反底頂到4注 下次反底又唔知要輸幾注

會，剛cash out了3皮，留返2k再推過

佢地會話 我過關有買架 真係cls

自己功力唔夠，自己諗既基本上只敢蚊注
要有大蛇帶下先安心

今晚跟佢地三賤之一既m 蛇啦 最小無事後 有教人點補飛

今晚跟你玩下 希望唔好撘沉你船

我懷念我調轉咗黎睇 完咗15場再試下掉返轉黎睇

支持！

暫時個盤路都開正我個範，希望今日個盤路唔好轉

派

Cash out了 就會...

佢尋日先中完三串一
今日可能針
同埋佢賽前買角我覺得好危

其實係，佢地有本錢大棍追數

羊

最近狗會精選球會賽
精選球會賽唔好用一般球賽去估
西維爾 (主)對賓菲加 (客) 0:1
西維爾(主隊勝) 2.25 , 賓菲加(客隊勝)2.57

波圖 (主)對里爾 (客) 1:2
波圖 (主)1.68, 里爾 (客) 3.85

狼隊 (主)對阿積士 (客) 1：1
狼隊 (主)1.90 和 3.65 阿積士 (客)3.10

CF 阿美利加 (主)對曼聯 (客) 1：1
CF 阿美利加 (主) 3.90 和3.60 對曼聯 (客)1.70

跟了

垃圾智慧齒又出燈水害人，幾時退出？？

賽程表>受注時間

你好

馬會揀得開既我都會小心d

佢天狼星果場都中阿 仲要得2c 今日得一場有c 應該單頭架啦 佢睇角真係幾準 最重要係有教點補飛

為什麼今天只到4點

冇得捉路

黃俊，智慧齒，小星星，bgor,雲加=5大燈神

必中果D只係事後出

呢啲場可免則免

你係咪有留意開
佢一個月中到幾多條
如果只得四五條真係羊埋都唔夠針

邊有必中

g chi

整係知中依條4串5 之前計計埋埋應該已經死左10條過關先

跟智巴好過 入會有料 日日補血 我都睇左樓 要上車了

有人狙撃佢就話冇可能條條收錢
屌你而家條條針

智慧恥呢排好燈

半大果D佢鳩買唔計 所謂重心都好似JUMP左好多獲

即係香討班大蛇係買好多條飛，但係事前只出其中一條
事後先出其他中左個d？

車仔讓2球 對家有咁廢？

上次日假兩場重心就係全炒

佢地係過關飛出 單頭唔出 得單頭係羊到錢

有人屌佢 就會被圍毆 我就是例子

智巴尋日係波po出個幾條都中呀
我有跟

二個人格 格鬥中

鳩唔鳩買都唔中架啦

澳洲波

polo post啦
其他蛇好似冇
polo自己追番過關條數d飛就事後
仲好意思話齊上齊落

智慧恥唔敢上波po !
我見唔到佢出水

咁仆街

佢地整係識講 我羊錢 理撚得你 齊上齊落 不了

跟唔到半大

冇人跟就會中

認真一問，如果2邊都買晒，買幾耐先夠分有黑卡？

拿晒賭仔錢去happy
本會將於7月23日 (星期一) 舉行周年晚宴，各場外投注處於當日服務至下午四時，而梅窩及九龍城福佬村道投注處於當日休息。

我呢排狂針。。。
我出親都有買

所以再跟真係不了

果個咩斬兄 即場棍棍幾皮幾皮咁轟落去 咩即場波膽 細呀
D飛仲多過美斯
完場就拎出黎J

伏到仆街

九龍城都唔開

佢好小小架啦 有陣會教即場買細 polo 就

呢啲就曬氣，大注追數冇意思，一輸埋就仆街
我覺得過關先追到數

賣料狗五毫子分身 陳平安
立即滾出波po!

dllm

所以靠你打倒智慧恥啦

自己玩又中

好！！！！！！ 等智慧狗上水我就狙擊佢

唔同高蛇 巫蛇 日清蛇 智蛇 咁好無償提水

立即離開！

昨天結算 :5.99k

比人jer到痴左

我燈 唔係蛇

智慧狗成日話自己大法贏，任佢講

起底功能都唔識？

聽講至慧恥賣左acct

寶利派我未？

走啦燈西

之前你又話唔好過關

子龍派我未？

冰巴係咪返到家鄉？

最近屌人果位原來係你？

好驚佢會人格分裂

走未 五毫狗分身智狗！

係香港
如果從廁所回房間係返鄉下
對，返左

旺返先過關

有冇人覺得智狗講野唔同咗
賣account 真有其事？

做什麼？？？

係 智狗賣左ac

猁真係掂不得 弱隊救星 拯救多仔

今日又有即場角

智狗邊有上水 我搵唔到佢名

佢抑壓得太耐
呢個係佢既裡人格

問陳平安/智蛇

佢真係賣左俾五毫狗
聽智狗講佢賣左成30k

我冇，我買好細

dllm 改咗名都有人狙擊

想講你上返去6k遮 但係你咁幽默

等你

儲緊運

#1119你係既終身編號

12k才正數
才 50%

琴日
正數

跟你買馬仔中過

尻買都可以唔計 姐係不敗之地

早知之前唔開post,咁就冇人搵到我

賣料狗智慧齒 收會費出伏水 約女會員爆房 揸靚車用iPhone X
智狗最無恥！

派我未！！！

佢D半大 全大睇都廢事睇

子龍！我 6k了

我記得你之前話改唔到名

Cash out 4000先好不好?

幾時 我馬仔燈

等咗成個月
個個名好黑

輸了0.01k！

原來有同路人，發覺呢到啲人見智狗出燈水都唔屌
我就唔怕佢，佢一出水就jer

今朝賺？

好似套
我們沒有羽翼，廿四個比利咁

呢套幾好睇

智狗返大6叫g俾人行政扣留 所以呢輪無出水！

呢套我有睇
又有女人又有細路 佢扮得好似

你收聲 智狗

香土大蛇長跟應該係有賺
但要同佢地一樣有無限金錢 次次輸過關 都有錢po 事後大注單頭

蕓花一現 表人格出現番

今朝睡
有玩應該多D
昨天比天狼星跌我 1k
之後兩注都開到上盤
升返
6k！！！！

自己度緊過，你有睇盤就準好多啦

前提要貼單頭事前先

重點佢地啲單頭全部私食 中左就事後 跟佢地個班真係輸到成個傻仔咁

好悶

最衰要估佢邊注單頭會中
小薯只能博佢其中一兩場

Support 日清 everyday

智蛇冇出水果次

個次出咗都會死

智慧陳 走未？

咪住先 佢地係單頭同過關同路
定係過關就上盤 單頭就下盤？

希望改名真係會有用

派！

冇用
改完，未羊過

今晚跟巴打小注起起機

我今早也輸了

今次改第二次
次次都係衰多手玩走地輸返

同路 但係佢地3關4關 點知邊場先單頭

個日智狗燈到
佢私下出左水 好彩無跟佢

車仔 半客 1.52 收息

輸什麼
MLS？

一齊贏 好快上返！

之前叫什麼？！！

條××中招 要搵醫生？

今天冇波賭
揸波算了

輸了 阿美！

普通賭仔點跟 張張飛注碼都大

今早估果D無錯？

LIHKG @ Android

你係咪講緊我條7x1斷1關

買唔買得過

細
大
我睇係咁

前面個5個字 要保留自己特色！成日改就成日比人當新仔咁撚

琴日天狼星同你齊針之後
又眼瞓，就嬲嬲地 推左一半落布魯日半大
再加今朝2.5b 高水

想問下邊到有得睇黎緊幾日緊會開咩波賭
投注apps未有

恭喜！！！
正數到 fat fat啦！

姐係連馬會都唔知開咩比你賭

派我未，衰鬼

上返馬會網，睇受注球賽
有哂賽程

我係咁俾人撚狗

太早睇

已經唔關注碼事啦 連補邊場都唔知 唔通買哂單頭咩 咁樣仲過關做咩春

不
之前5隻字我也未見過
我是新人，你好

過麻今晚哈比人先

就係唔想步你後塵
Btw走未？

唔該曬 巴打
祝齊羊

屌你

輸給美帝
也合理

我都係新人

揸你波？
好！！！！

唔係，你走啦

點解咁多人叫我走，波post 點解咁惡
啱啱新入嚟學野就叫我走

屌你老母

個名改到TVB啲民初劇咁

係
如果見到我會自己揀六關6x22

一直都唔敢留言啫
近排先開始敢出聲
利申：米8型男

智慧齒 無口齒
墨西哥 無甩拖

雷雨咁

自私

琴日用智蛇大法睇大細，
16中13，不枉我入會join白金plan
但斷2條過關飛，
剩係中一條無咩信心ge 2x1
仲要買得果10蚊

下一步要學下點樣搵幾場大機會出黎過關
any肥，多謝智蛇

樣子中上嗎？

'劍來' 個主角名，幾好睇

交流交流

出街溝死女個隻

見你新嚟
要小心一個叫獅子XX ge 人
佢成日借啲意呃撚含

智狗放低啲垃圾大法就算，又唔出水 任佢講

上了！！！
很久不見

走啦 dlkh

回來了

我一直在等機會轉名
從此消聲匿跡。

美巴 快d走先！
我幫你頂住

係！
又叫出心水
又唔派我地

很久不見

咁我點認

唔洗借啲意
69 ok?

走啦 拿狗

跟

改返叫子X?

每人都係燈既時侯
燈一排就可能突然轉運

hi, 想問下哈馬比[-1]同哈馬比[-1](主隊勝) 有咩分別?
點解大家都係-1, 一個得1.95, 一個有2.35嘅？。。。

認我就得！！！

波台大芋 美斯
成班巴打成日話你demo飛

馬會有教

呢排咁興改名

諗緊邊個好
(1) 子X
(2) X子龍

戒賭啦

好像是馬會出錯了 快買！

屌你老母趙子龍！

日清扮傻仔

邊度。。。唔見嘅。。。

屌你老味 賣料仲咁撚惡

對唔住大家我新手。。。教下我ok?

佢唔係扮

趙子龍

幫我含 我教你

我唔係。。。個ac係朋友俾我叫我上嚟學下嘢。。

一般係重心會補單頭

佢唔洗扮 本身都..

屌你老母！

跪低
幫我含就教你

(2)
型 D!

問題佢地重心死呢 仲有大把飛無重心

你講句日清係on9仔 我地就會教你

寂寞世界中的兩顆心 寂寞城市中的每個人
我們相遇相擁 相互猜測懷疑
一邊微笑一邊流淚
那些激情後的陌生 被利用的信任
累覺不愛的心 任性錯過的人
傷痕累累才懂 認真我就輸了
有些人走著走著就散了
有些事看著看著就淡了
有多少無人能懂的不快樂
就有多少無能為力的不捨
有些人想著想著就忘了
有些夢做著做著就醒了
才發現從前是我太天真

邊個黎。。。

自己無入會無學到大法就屈鳩我智蛇
都唔知咩居心

陳平安食咗晏未 食完就好退出

李寶利垃圾騎師

笑4

什麼歌？

未 好肚餓

支持

車3/3.5細

智狗明明咁燈都有幫佢

潘頓勁啲喎 點解迷poly
潘頓冠軍騎師

補左唔話你知
半和 半00 角球個d
中左就事後

5p拿狗

有冇人見過俊巴 人間蒸發？

呢d撚樣好似某月巴。。。

頭場買和同主勝點睇

屈夠未？

死5p狗

針咗

你出嚟見我就知我有幾毒！

垃圾大番 韋達世界第一

死咗

好似話係上面衰左，要14日先落番黎

識啲野

半和半00 出事後真係好波

原來今日馬會收4點

輸兩注

點解

聽到抑鬱了

關你撚事

係
今日馬會手足拎賭仔錢去威威

依家啲人好惡

手足咁惡嘅。。。

屌曬你地老母呀

賣料狗可恥

新增球賽: 星期一1 珀斯光輝 對 車路士, 截止投注時間 23/07 19:30。

珀斯光輝 100%

互射OK?>

李寶利好廢。。。黃俊都勁過你。。。

見到香討有po
唔知係咪真
提下大家 就算係假既入定少少都得

新手響鈴來留名

痴撚線 遲早賭波就黎做左我正職

Hi

車仔細波

收嗲啦

真架 今晚馬會職員食飯呀
我有份去

改哂名亂到呢

尋日日假有條4x5都係事後呀屌佢老母

有天我睡醒看到我的身邊沒有你
在我的右邊是你曾經喜歡的玩具

你地食既野係咪bgor既血汗錢黎

睇黎你地真係好憎香討

笑撚左

係，我地今日食海逸，包場

食埋呢個post d 手足d血汗錢
多謝大家！！！！

今晚 十二時正
狗會跟我拍拖
剛好一個月了
不知會送什麼禮物給我呢
很期待呢 嘻嘻

謝謝你請我食飯！多謝！

送你上IFC

賽程表>暫定受注球賽

多謝呢個POST咁多位手足出糧俾我 請我食飯
多謝大家！！！！！！！！！！！

有咩 邊條 如果連過關都事後真係仆街死

係咪咁多馬會職員呀
我懷疑呢度有內鬼

開賽前都會再睇

拿蛇今天惡得很
怕怕呢 嘻嘻

我講咗好耐我馬會職員

貼職員證未 垃圾

講笑而已！

！！！

你唔好理

因為勁多事後撚 仲話齊上齊落

On9一貼我既position 就大轟動

siu4 我就姓應
你咩料咁巴閉?

今晚要斬到馬會一頸血

幾銀一個月

你係咪提緊我地今晚車仔會引起騷亂

唔中既毒水就post出黎
中?梗係事後

demo ac飛

跟左智慧安睇盤大法
命中率高左
針又小左

仲有原來佢補左心跳單頭 尋日都睇漏左

智蛇＊交轉運大法

加下見到了 最愛過關連過關都事後 真係cls

今晚只買兩場
嘻嘻

吊 梗係覺得你葡萄緊

那兩場! 哈比人嗎

今晚！

哈馬b -1
on9平 -0.5/-1

我都想事後，但我冇飛中

又出燈水

仲要買個下cap定
可能一早預左post事後

任何人有3百萬美金都可以參加

跟佢過關就死 佢自己就收錢 點頂得順條氣 加下仲要連過關都收埋出條唔中既

草稿 :
哈比人 細波
車仔半大

嘻嘻

陳蛇求水

車仔半大 !!!! 跟尾巴一樣

正解

不過佢依條每注買得50唔似佢 唔係重心又貼事後想點撚樣

2邊買囉
贏左就貼 輸左咪由佢
反正佢大把本

威
英雄主義
疊馬

見到點解了 自己玩蚊注又中 錢就我嬴啦 慢慢跟我條過關飛啦

會唔會有人今得閒 掉錢落海 引人中伏

Btw 不嬲自己睇岩先買

香港 - 畸形社會
憎人富貴嫌人貧
笑貧不笑娼

我決定好，踏上援交這條不歸路
嘻嘻

有冇覺得住灣仔好正？

真係唔好再睇佢地

港島的同志

有說話

會窮嗎

算啦 條友而家都係抄果個角王同斬兄 自己度果D都會JUMP
仲話其他人唔識賭 除左果個角王同斬兄 叫其他人唔好阻住晒 PO自己既飛出黎

on9
住過你就唔係咁講

我做你第一個客人可以嗎

佢永無中伏阿 單頭都補哂過關條數 中既又話多謝自己又爽 唔中既自己又單頭補數唔輸 又話支持

？

我可以做你的經理人嗎

依樣真

ml 帶套
收八千

長洲 揮手區

邊度，出嚟食飯？

會窮

剛踏上不久
便有經理人簽我了
太好了，升級了
搖身一變 ，變左HG

求包膠

可以打個折頭嗎 相識一場 還有我很環保的 不要套套

拿蛇領軍去「按摩」

今晚唔使講，堅定地穿哂三關下盤

走上一條不歸路

最底果間茶記其實都OK

下次去食先 個間759 我跑完步就會去個度買水

真係屌左出聲 2球pen反cup

角王算準 不過唔gun了

德興

點解 除非佢又唔中姐 角球又無盤睇咪當學野

準太多就着燈

清蛇又改名

求教 咁樣唔係應該似大波咩

單頭應該ok 過關就真係怕了

燈到上左IFC？

易勝 n 澳門企到咁硬

出賣同行

馬會職員好似唔比入會賭錢

著之前用埋佢d運先
其實角球叫做比較食數據既
有根據d

細波 除非兩個都䡛大

用屋企人AC咪得
大把啦

咩9

你哋係咪撈亂咗
日清係日清 我係第二個
呢個AC之前係佢用 但係佢用緊第二個ac所以畀咗個AC我

巴打 無老點
我真係唔係日清

咩 佢唔係我

難以置信， 竟然仲有咁多人未輸唒

易勝同澳門唔轉細唔係因為唔想你買大咩？

今朝存活2.5b留明

夠唔夠

追番和昨日日假

又要入錢

巴打真係all in 左九點果場咩

有基情

日假個關好難過

要惠顧嗎
嘻

我發覺世假比其他比賽易賭

2018年07月23日

老千教$1,000變25萬 53人中招
「賭波秘笈」專呃港女

邊位手足被騙

gun左ching

好多人去輸錢

法國上盤

引大開細

本年三月英超車路士主場迎戰水晶宮，有投注者不滿馬會並非根據英超官網更新後的最後賽果15個角球派彩，遂入稟小額錢債審裁處，向馬會追討損失彩金＄48750。馬會根據初步英超官方網站資料截圖及付費資料提供者的賽果資料，以全場一致14個角球的賽果派彩。案件今日於小額錢債審裁處審訊，雙方拒絕和解，暫委審裁官龍軍庭將於8月6日頒下判詞。

拒絕和解 講真比我我實和
收番個本我都制了

點分係引大定開大？
呢場我都買左大

無緣俄羅斯世界盃
拿樸迪︰睇住法國捧盃感妒忌

拿狗葡萄呀

我都係早幾日追完， 日假輸返， 到前晚追完， 琴日日假又輸返。
跟住琴晚輸俾左膠停角追唔返

你留意下初盤都知

1k上5k之路
1. 柏斯半大

貪字得個...

真人識日清 有人想知再講

前文有二個老鳥解左

咪撚爆 屌

可能有意外驚喜
不過本利和應該點都拎得返
咁都唔賠返開先例就真係馬會大曬

同路

你第一日賭咩 不嬲係馬會大哂

獅子我跟你說我今晚就要殺清狗會 ALLIN

gchi

寶利我跟你說
不管是殺清狗會還是被逼上國金
你做什麼我都會支持你
若你清倉後，記得再跟我說
我會派你的

未見真飛前信住一成先
即係半大 1k

所以韓假咁耐先派就咁原因？

真係好亂

佢用左我舊ac
我用緊呢個

咁呢場呢？
仲未睇明係引定真係開

仲係唔明 智蛇唔係話跌盤 大波落飛 易勝博企硬就似大咩
點睇引大開細

大波升水喎

好！有你作我後盾 我定能破釜沈舟 我勢必大敗狗會

邊個係清狗 想g

殺清，狗會
殺哂狗會

下次講殺清智狗就得
智狗是馬會粉絲

易勝唔轉盤
因為佢唔想啲人買大波

好似係

FC洛杉磯對波特蘭伐木者0:0個次係點樣

傻閪日清

咁呢場啫係佢唔想人買細波？

可能屌到氣咳
道氣吞唔落

訪個係清狗笑左

我都唔識分幾時引
所以淨係簡全部盤一樣果d黎買

所以我琴晚查比高恩斯我買左大，
但幾位巴打都話係引大

宜家睇似細
但都言之過早
有排都未開波
巴打可以hea下先

易勝大波升水

咁你咪好彩

巴打除左睇個盤
可以上7m資料庫睇佢地啲往績
睇佢地主場作客表現

我自己會再睇麻狗會個總入球賠率

我跟你說這場如果冇變我就ALLIN 5K了

上到庭唔同講法嘛
咁人地官方數字馬會都唔跟
依單點都唔會馬會大曬掛
個官盲到咁都幫馬會嘅話賭仔真係抵輸

定係賭仔收本利和都唔肯和解?

查屁兩個窿完喎

寶利
三思

對！好彩買了大

但上面果場易勝都係大波升水？
定係其實查比呢場係exceptional case?

做人要三思 贏埋都唔夠醫 ALLIN！

覺得哈馬比個場客隊係淫婦 隊隊都中出得 2.5B!

[black]三思
自醫[/black]

2.1 營辦者的決定或最終決定權
凡本規例並未列明的事宜，須交由營辦者決定，或作出最終定奪。

2.2 酌情權
根據本規例，營辦者有權決定或裁決某一事項:
(a) 在作出決定或裁決時，營辦者有絕對的酌情權; (b) 營辦者並無責任說明其決定或裁決的理由;及
(c) 營辦者的決定或裁決是最終的決定。

不過，在馬會的網頁投注服務的問答一環內，列明「當足智彩已經就相關球賽開始派彩，即使其後賽會所作的任何更改，足智彩將不予承認」。

@智慧狗 解答下

哈比人
9場主場戰，有8次 2.5 b。

達爾古特
13場失左成25球

抓緊信念 不要害怕 ！！！

點解馬會之前試過彈弓手

2.2 酌情權
根據本規例，營辦者有權決定或裁決某一事項:
(a) 在作出決定或裁決時，營辦者有絕對的酌情權;
(b) 營辦者並無責任說明其決定或裁決的理由;及
(c) 營辦者的決定或裁決是最終的決定。

上面同下面最大不同是連澳門都轉

一號
風球

現正
生效

點睇引大

鎖does 呢

請問呢個係咩apps嚟 ?

你唔需要知道

yes fail 咗

左細右大？

不過仲要睇埋其他野

陳sir 點分析？

4點鐘陳SIR會開記者會解釋

係智sir

點解日清叫佢智狗

因為他真的是一頭狗

場場係咁開就冇窮人

你出伏水就出伏水啦屌

可恥!

艾夫斯堡盤 當佢名古屋咁買

教又屌唔教又屌

賣料就賣料啦屌

冇人買我啲料

有花生食

陳sir求解

偏方： 睇澳門

狗會: 公我贏 字你輸

近近地講番尋日川崎前鋒大波沉船
睇盤有冇跡象睇得出引大之類既野

馬會計下點派賺得多先

車仔大波波買唔買得過

馬會精選

友誼賽

即時 3

但半大好吸引下

已買 點都要支持我轟

轟串on9平半大

今晚想3場要哂下盤

買完車先算

on平半大串哈馬屁全大

艾夫斯堡gchi

發覺2x1幾好玩
平注轟on9平過關半大100%波了

柏斯半大再落飛就唔要了

半大都有得100%

澳門仔又出賣同行

轟呢場點玩好

睇唔明 死火

信念！信念！

信念已死

【星島日報報道】本年三月英超車路士主場迎戰水晶宮，有投注者不滿馬會並非根據英超官網更新後的最後賽果15個角球派彩，遂入稟小額錢債審裁處，向馬會追討損失彩金＄48750。馬會根據初步英超官方網站資料截圖及付費資料提供者的賽果資料，以全場一致14個角球的賽果派彩。案件今日於小額錢債審裁處審訊，雙方拒絕和解，暫委審裁官龍軍庭將於8月6日頒下判詞。

申索人尹俊倫（音譯）於庭上表示，英超在本年三月十二日凌晨3時24分於其官網公布賽果為14球角球，馬會於3時38分，唯英超官網於4時12分更新至15球，質疑馬會為何未有按照最新賽果派彩，扣除其1.5萬元本金，亦依照固定賠率3.25拒絕派彩。

馬會代表則表示，按照馬會一貫做法，在收齊官方以及馬會聘僱在球賽當地的資訊提供者的資料，確認資料一致後，便會於其官網公布賽果，及根據該賽果派彩。而根據《足球博彩規例》第三章，馬會不會因為派彩後的任何賽果更改而改變派彩。

申索人於結案陳詞時表示，六合彩有太平紳士作監察，賽馬亦有監察小組，而足球賽事則只以網上截圖作為參考標準，沒有第三方確認，直指過於兒戲，對投注者沒有保障，亦斥馬會不應只顧自己利益或以內部指引作藉口不公開事宜。 咁上次回收派彩又點計呀馬會

珀斯光輝主客
有冇可能

睇下軌出乜人先

全部馬會都關左門

今日4點食飯

今日有咩心水

有冇人真係做到KEEP住平注
次次贏到咁上下就大注 跟住JUMP
輸到咁上下 又係大注 再JUMP

我

真心唔知仲以為今日係紅日

夜啲先

通常平注玩完得個吉 贏少少/輸少少
之後想玩大注少少 一玩就junp哂

車仔場波睇路

本錢一贏多左 好難忍手唔買大D
又成日屎忽痕去買過關

一模一樣 依家最多2X1 3X1小注

平注應該7 成命中都只係打個和

FS巴 skip?

禮拜三 閪花對696
all in 696

買左主 超小注睇波算

諾高平下盤

求水

唔會啦
世界盃做咗實驗，平注買曬六十四場盤
贏盤率六成半以上肯定有賺

今日狗會banner
國際體育會主W、on9平主W
大家睇路

珀斯+2派錢波

有冇計食半格同埋低水果d 先

明白！

珀斯光輝係咪傑志水平

差不多

計咗了

通常$20-$50 / 注
盤就焗$200 / 注
無論贏輸都唔會加注

最喜歡6,7,8 x1
中一次有排玩

呢啲我通常都買大細波

今晚有冇水

上次你條和波7串1

有信心咪大注小小

平注 緊係會隨住個本既增多而上升

不過賭無必贏。睇唔岩咪skip

19場中14場

超小注有沒有一萬

邊度睇？定要比錢先用得嘅功能黎

用開個網但唔識禁

我都有玩大細波
不過大細分頭唔高, 要進取D$30-$50/注

登入就見到

咩㴝？

一贏就400-500注 已經3串4 Jump到喊 最高都係800蚊推到2200左右

6 x 1啫
尋日8x1盤斷cf一關

會唔會太易賭

車狗當熱下身
相反柏g班友難得同大球會踢想博下表現威威

半大confirmed

半場2:0 轟

個系統都敗係前鋒大波手上

垃圾馬會

原來輸果場五場有四場我自己都買左大波

google 完都唔知咩黎

用黎食花生 用開球探一次過睇

702留個靚名羊錢

703

佢個推薦投注項目

704 波台手跌齊齊柒拎死

我屌你老母

好似唔準

ME艾夫斯堡盤 2.5S 佢預測係咩

有冇車仔陣容

大家知唔知馬會今日收幾點

經已收皮 放心

行左兩間都收哂

收4點

一個月前過一兩日 燈到仆街 場場對家

馬會都有「選擇性執法」？昨日(19日)南韓職業聯賽一場由全北汽車對FC光州的賽事，過程峰迴路轉，最後結果由全北汽車在10人應戰下，輕勝3比1。賽果一字咁淺，但有網民就指香港賽馬會在即場投注派彩時，誤將「4:1」的賽果當成派彩作實的結果，不少投注波友當然非常開心。可是，有波友發現馬會今日(20日)凌晨將派彩作實結果「4:1」修正為「3:1」，更有原本獲派彩的電腦投注戶口慘被扣錢，令一眾波友於網上不滿馬會「孤寒」做法，認為馬會出錯，做法誠信不足。

點解咁早

睇過

大波

賭仔有份出糧比佢啊

馬會關左門？

我
所以以後都係10-20去刀仔鋸大樹

屌你老母馬會

我叫佢地收早啲 星期一個個都冇精神

726

728

730

731

咩盤都俾你地睇穿唒 , 俾你地打撚到馬會都執笠

屌 原來咁難玩架 730

732

有無咁撚多飯食啊diu
上個星期又係咁 收7點唔比人cash out

735

執左?!

本會將於7月23日 (星期一) 舉行周年晚宴，各場外投注處於當日服務至下午四時，而梅窩及九龍城福佬村道投注處於當日休息。

836

738

星蛇唔好幫馬會回血 加入佢地

無波播不嬲收7點。。。

買真飛既要戒賭

1001

邊個買開真飛

744

745

手快禁錯

748

749

屌你老母馬會明恰鳩我地廢老
早關門點買真飛呀

唔想賭了 賭錢好攰

咁你淨係出水比我地

照下鏡 望下銀行戶口
唔賭點發達

有買先出，冇買唔出了

全主日

其實贏緊錢，不過唔想輸返落去

入4球先得半格，不了

賭係一輩子的事

想入手半大 手好痕呀

唔係3/3.5咩智慧恥！

車仔 半大有冇同路

佢錯

收錢！

陳平安

通常大棍毆落去都係賭得好理智, 而且唔會場場玩
自問太爓癮 所以都係小注斬大樹

恥連球盤都唔識睇。。

垃圾車。。。

做人唔賭錢有咩樂趣

勝在好多正選無份入選國家隊
可以上陣

平安哥係賣料智？

咩光輝 聽都未聽過

。。。太廢無得入選

對澳假仔夠做啦

想問下我仲有幾耐完plan
想續

紐卡素3：0垃圾車

冇波賭個個都迫害

車仔點買好

人生太短 出手要更大

半大 1.88

蚊住入左5 6球
求過癮

主+2
大波

Ching你坐左幾多碌
個個都聲討緊佢

會唔會其實開半細

唔會

會

即係點

想入會 平安巴

主其他 客其他

佢太多零唔識數

Pming買左半大

半細了

主+2 冇簡迪車收硬皮

有無真飛買半細

朝早下晝就返住工賭股
收工夜晚凌晨就賭波

五豪狗分身陳平安 滾出波po!

真？ 想入半大

轉左細波

已入手半大

利記曼城全部爆冷
垃圾車會唔會都咁

柏斯光輝入唔到車仔波
開大有難度

珀斯光輝好鬼勁

馬會on 9
成日閂門食飯

我要出飛了

On9

半大1.88 買唔落手

個陣唔錯

主勝跌左

拍屎光輝讓兩球有冇得諗

280好意頭

似大！！！
不過4球先盡格

odoi

半和 有冇得諗？

垃圾車邊大到

直插主勝同主其他

小注玩下大家

主勝11.00》8.00

讓2球咁狠，睇個陣對辦
不如買半主算數

師兄平時認真賭幾大

20000小注……

半客

平時40k

半客全主

Fs巴原來咁勁

一線圖 柏度 法比 牙朗 ZP
都係果句 kante先係核心

半和

對左 車入唔入到波都成問題。。。

半大同全大差唔多
會唔會買全大保險啲

傻閪車都讓2球？
珀斯光輝讓番佢就差唔多
重心主勝

美斯同fs巴都出半大

新官上任三把火
點都係轟

條中場不設防咁濟

3819 半場波膽 星期一 1
珀斯光輝(主) 對 車路士(客)
半場波膽
2:0@35.00
2:1@30.00

$ 20.00 $ 40.00

LM
同埋跟左

Lm

lm

你問左星星買咩未？
lm

你新黎?我仲燈過星星

超高水

ON99
原來跟錯左
第二場買左567

唔睇好車咩
想買波膽

b gor勁定你勁？

b got我師傅

希望開6球齊收啦

勇者

假設佢正氣
入完2粒 收走曬正選咪死

賭親大注單頭熱門就閪
不如跟下人地博大霧好過

主勝7.50

有道理
琴日利記都係入完波換曬後備比人cup返轉頭

Polo: 小注細

hi

+2 2.15打到落1.68

入球單同入球雙都1.85 點買呀

主勝@7.50

跟 對家

唔買轟唔好自己sick ball

唔要轟都唔會要珀斯光輝

巴打 希望一齊贏

唔好話

柏斯 3-2！！！

曼聯 0-0 聖荷西地震

屌我本身想買波膽主其他客其他和其他
買撚錯晒半場
咁都開到我戒j戒賭

LM

我想問琴日係咪有巴打po咗條 100贏到萬幾蚊既2x1？想知最後贏唔贏到

2x3*

係咁跌

半客都有1.7🤣

中到 仲要好和味

記得係拜仁3:1波膽串唔知邊場客主/主客

客和/主和

驚屄波，唔知買乜好

半大+客其他
派兩個100

-2 3倍幾

禾轟必勝

-2和

條飛收到10萬再捐5萬比無國界醫生

半大1.92 比狗買
兩隊西波識唔識入都成問題，仲要上半場兩球

捐俾自已人仲好啦
ie:公益金果d

邊個大注 轟落去 11 落到6.75

1.88

咁咪買半細

Sick ball ching

難啲

利申：狗

做咩啲半大全大係咗升水？

咁

贏咗捐400

心靈投注讓和
尋日今朝針太多唔敢落注住了

今日馬會唔開咩

咩事 主隊回到

無國界食水無咁深

主落緊wor

回定落

軌個陣劃走晒踢世界盃嗰啲
都幾齊

係落飛WO 邊到有回到

有冇陣

兩隊廢隊。。

車個陣唔算差喎 柏度 莫拉達 法比

小注半細

Ching sick 貨

出場陣容邊度有得睇？

應該馬會跟外圍一齊落飛

痴撚線 落到6.75

爬返上去就有

想要半場客其他

今日係世界介賭日

手足們，仲有時間俾你地上車
陣間羊左右唔好問點解

一句講晒 半大定半細

愈落愈閪
愈回愈愛

睇唔透

6倍

希望達子生性入多幾球

個陣應該妹妹地，不過新官上任半場贏最低消費

2球係人都識買下盤反而我睇開上盤

可能西到開2~3球就算，買細

想避但忍唔到手
最衰無走地

我了

外圍球半兩球轉左一球

1.88 買左半大
佢升返1.92

新教練係打主攻

主fg玩下算

集氣開個客主先

點解呢排唔見左黃俊既

屌你老味唔撚識買

半細全細小注

你買果時60倍
我買果時55倍
而家50倍

1.3 車狗，兩粒鐘30%利潤

半大已買

小注半大算，呢d西波隨時同琴日場屄狼一樣

半場0:0 有無機

咁避算

有錢齊齊羊！

友賽妹下妹下算啦

無

希望唔洗又入錢

無留意
都係小注博
大注單頭狂Jump

友賽都買咁多

睇球算數

中哂我夾1000捐比無國界

仲有5分鐘，手足們上哂車未

做咩客主得返40倍

客其他先

半大升番1。92 點睇

引

插到痴撚線

友誼波都賭咁大 佢鐘意開咩就咩又唔洗賠

半場 04 05 客其他

skip 啦西波

因我插左280蚊

五六球啦

主得番 6 陪

痴撚線 真係走佬親而家

馬會食兩邊其中一邊都和味濃

一陣開和就cls

買車派錢都skip?

真係任佢開
客主60>40倍
主客企硬20倍
識抽水又唔科水狗會正仆街

成個賭博業比你搞彎晒

蚊注買左半大 要唔要埋全大好

讓和 上樓注

睇黎馬會想拎返今胡明蘇即場失去既野

大家都係小心d好

蚊注半大了

平時都係2千注姐

望住10分鐘
10蚊都買唔落手
SKIP

半大
客其他
總入球6,7
GOGOGOGOGO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

bet365 29分轉盤
1球轉球半
信車

半場比你

大

我要+2算